[集思廣益] 喺車上遇到自私撚開大個喇叭睇片/ video call

一齊行埋去播哩條片，開到最大聲，有無得諗？